不得不承認 今次巴士真係吊打港鐵

巴士—泊大巴
港鐵—成碌柒咁

摩佬

ching午安

早

有針

巴士刺客都服咗巴士公司 唔會再放針了

樓主幾時再有行動

呢樣真 307直程屈撚晒機

百針成才

我聽日會搭

針灸醫好間公司

@特西，回應下

佢幫緊政府

我無講

代表港鐵同緊政府開會